[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4232)

Yo

快

fast

有個朗字都係垃圾

唔係佢已經贏緊

有

慢撚到

.

阿米朗真你好廢

樓主hoball

無條垃雜應該cup左

廢人朗

角球神邊度睇rsi

殺我半大

單刀飛機條撚屌?

出longstaff

屌修仔半場得四粒角點搞

如果紐卡素和到真係都係靠負碌

有冇同路 下球卡數

手足

安76有料既

Me

又唔好咁講 卡數踢落幾好

佢有幾球送到口都抄

唔講笑 卡數有機反cup

你都戇撚柒鳩 正常而家3.1

好大機會

要cup既一早cup左

明知夠鐘罰球唔直射傳比人

李城 前晚踢完今晚又踢？

大岩有無水

8.25倍 買幾舊玩下

想買無錢 起碼8成中

無把握力 幾多攻勢都無撚用

鏝咪又係

英超全角大買中半4個場仲有咩好講

沙夏保法落地獄

係

又黎呢個水位
召喚幫主

同路 買左

快車係咁

atv 角球rsi 分析圖

boufal 落地獄啦

做咩

atv11.5大點睇?

阿古朗

唔係講笑 愛腳震到
卡有幾下黃金機會

反手？

放心 愛贏就贏硬 睇贏幾多既姐

明顯啦

Rsi用黎賭波
真係short 左

根本唔明rsi既含義係乜

水晶宮袋硬全格 唔中搵我

估12c max
但角球神話等12.5s

戇撚柒鳩食賓周

屌你

屌..買撚左12.5s
點解佢咁撚煩

11.5初盤咩水位

好快就有macd同其他技術指標

愛gel

相對強弱指數

你真係唔識ga wor

Macd有啦講緊

拖肥糖點輸

基本上佢3場都買

死扭唔刷角

屈？

macd唔係佢講，等緊佢講

2.05 1.68

反手到好肉酸

卡數落飛 嚇鬼呀

愛華頓gel

咁等下算 唔過2.05就唔買了

你要佢訓覺都幾能難下

卡數反cup 3 1 100

愛記gel gel gel 我就唔信cup到 主驗驗腦先

ok

Lm

水晶落地獄啦

有無人賭波好撚細膽 次次見有得收錢就補飛走人
買左水晶盤 忍唔住補返主勝

找卡數果場 兩隊鳩踢出底線咁

我

0:0點補？

手球都冇事

即場有咩好買 快

愛記好勁

見到了
咩非洲賭神

水晶goalll

所以我而家瞓算

88888888888888

0-1收米

888888

999999999999999999

水晶iphone注冇人信

愛記禁屌

12.5s 等好位入

愛記下一球派錢波

易撚到仆街

水晶 好波老4中了

Watford 999999

找卡數

卡數要停角了

精工唔刷角都有波入 公平咩

出longstaff未

eve 13.5s？

12.5細 等好位入

幾場gel得

愛小gel一下

俾大家開下眼界
欣賞下咩係真正嘅技術分析

屈福特賽前出現左大陰燭
巨額不尋常嘅資金流入左主盤
所以我都低調咁買咗注
依家1:0 只係開始
好快會穿埋盤 至少 2:0

邊場

收聲啦屌你老母

Arc ng 要了

問角球神

Southampton no corner jumped

修CUP 派1 100

笑左 超級送角

支持

兩場土超都大到咁

卡數好廢 唔怪得比魚拉突炒

lm

1:1

1比1

11

1：1找卡數

1:1:1:1:1:1

keyman 係咁讚卡路爾頭槌有幾勁

講多次

燈

幫長井lm

中長井 留tg plz

出得跟本實中

到atv追和

講多兩次

白 精宮 卡數 atv 4x5
係差atv

失控ching

入得好靚

邊條仆街話卡數cup唔到 愛記gel 死出黎

卡路爾set得好靚

feel到愛華會下起角球雨

eve 11c

好撚勁

尾三場英超點睇

落緊了

紐卡素 食咗藥

愛華頓留力起新球場喇

你中？

買完ng 即入

紐狗有機會贏埋
屌到愛狗痴線

出longstaff pls

Southampton 無角 2x1 jumpedddddd

球證送角修666

愛字頭

咩中位先

求撚期一皮都收8皮

卡數角大cashed

好驚唔夠膽

屈ng100%

獌2.5b
李城盤

10.5 lor

修球證送2c

卡數食左藥黎

水晶官var 12m

卡數呢段強攻

屈Rc

屈rc

rc

Atv要Cup

紅牌

好勁

條友on9?

屈仔戰神卡!!!!!!
atv上啊

red card

笑到仆街
燈到

修77777

開眼界

屈仔頂住讓和

好撚戇鳩 又送分。。。。

開下眼界

卡數

1:2

888888888888888888888

我彪又出嚟gel

修888888

屌你有越位咩？

炸

拖肥下一球派錢波

你有冇得補飛

修9.5 -2

一買就刷

越

頂你紐卡素唔好嚇人啦

上次佢gel 一gel 我隊桑拿又係紅...

第一口 射精機下盤
第二口 白禮頓上盤
第三口 找卡數下盤
第四口 屈福特上盤
第五口 熱狗上盤

力頂

都無買盤 補乜嘢

紐卡素和波ok？

球證買角大 送c

炸左對家入thx

2串1角大呀講緊

炸!
atv come on

2個身位都有

可以

屈仔果場比多粒啦

好彩越

莖莖又改名 挽留

修仔入翻球先有得叫嫁大佬

出delph呢件垃圾

11.5s 補ed

愛華頓幫gel

修頓9.5s可以點補救

修仔cup到10抽1 100

彪哥咪撚再gel

我了

11.5S

愛gel硬收錢

修-0.5
愛-0.5

修單邊邊刷到11 角細gell

9角完

atv唔似cup到
屈仔仲企到1.5win

紅左 更加認證彪哥說話

goal

修仔想點

dllm 卡數又比人入

愛1:2

又俾人入

乜撚嘢馬里亞柏

和啦

賤種愛上盤GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

１：２！！！！！！！！！！！！！！

又1:2垃圾

卡路爾我屌你老母 學人扭波 扭你老母閪咩垃圾

屌你卡路爾做乜撚嘢

吹夠未。。。

垃圾卡素

嗰9號仔真係負碌有運 個波都可以碌入去

又係卡路爾on99咁

維拉快刷 -5c

卡路爾

我10.5B都補11.5s算了

愛

屌你老母臭閪

炸！

慘 找卡數

刷角未

成場波比卡路爾CARRY曬
MISS幾個單刀必入球呢下仲要傳埋比人入

老4 me了

３場都差３個Ｃ

水晶超高水派錢
轉左盤低水比狗買

3:3 2:4 1:4 10抽1 $100

刷角機av快刷

卡路爾斷腳死啦屌你老母臭閪

愛華頓派錢波

岩岩睇到上面張圖買主同和
好左味買就1.2

第一罪犯一定係阿米朗

屌你老母臭閪卡路爾 波入唔撚到都算 仲要on99斷波

紐卡素點追呀

修唔入比人入

I

屈封咩

修有無得反cup
忍唔住買左

eve角細想跳船

atv角呢？

ATV 12M

修繼續刷啦 輸緊更加要刷

場波又無乜特別
痴撚線

Gel

主12

12m

屈

利雲真心勁

換人未呀

屈福特12碼

gel?

屈12m

打多個都贏

Home 12m

對家

屈仔！

屈12

識唔識報架on9

找卡數唔刷角 用死球比卡路爾點頂呀

卡數22未

屈仔要入啊！

仆街 樓主又柒

......

賭波唔睇波

cls atv想點

walcott真係好慘 無晒信心又無速

佢無速度真係英冠料決定九流

Miss

換走卡路爾條垃圾未

有無人話我知eve最後會幾c完 巧驚

威返次得唔得
要MISS

刷角未
屈仔atv

真
d關鍵傳送唔知jm9

皇賭會對家屈狗NG又中

cashed

笑4

下。。。。打多件又比人入

紅左特別勁

樓主柒完未

好彩無買卡數 醒唔起愛記轉左肥安教
Btw個基恩真係好廢

紐狗追和當贏

修 屌你老母 即刻同我反cup

彪哥gel完 即紅
一潛左就有12m

卡數再追啦

原來係你

刷角加反Cup

卡數不敗未

多謝彪哥 唔該繼續潛

btw 修比多3角

修cup ok？

彪哥又中

停撚哂角搞乜撚

av今年好似唔係第一次打多個都照輸

啱11c完場好嗎

下盤梗係和就贏

var

eve 三格jumped

Gichi

唉 我都係死撚左去算

捱到13.5 唔爭在捱多格

插水啦屌

屌你老咁都冇12碼?

半場全角大
一到下半場停角

修角細 ez

Fast 帶埋彩櫻

快反走位差 又獨食 突破又唔係好好
冇技術 好心就多d合作 同對面隻阿米朗一樣

作客踢廠 3分鐘比人入兩球

all jumped

屌你老母

拖肥糖搞乜鳩停曬

找卡數無人換？

修99999

999999999

你唔搶鋪= no use la

Atv 愛記刷多3隻plz

三場啲角停哂

me atv 11.5

好 我就唔死住

又嚟越位角

100000 Goal

1010101010191101010

諗起唔知幾時先有10連 就唔係好想搶了

mama 維拉角大等收皮了

atv

ＡＴＶ咩事

屈福特30

笑4 紅左入兩球

3:0

Atv廢撚到

已經係最佳陣容想點換？

ATV勁到 咁都失2球

屈仔。。

水晶宮10000000000000000

戰神

。。。3:0亞視執7佢吧啦

上年仲話好勁 今年現形

longstaff lor

屈仔 想gel......

紅左反而入兩球

ATV 角呢？

修射中當贏 錢唔撚要了

4倍 屈ng cashed

打多個輸得仲快
彪哥都唔夠樓主燈

屈仔gel得？

修入未 點解可以咁廢

呢場都係

差修仔反cup

輸3粒個隊刷角未

比粒卡數啦

紅咗仲勁

快呀 eve 12.5b 比我夾

紅左仲勁

冇問題啦

屌 atv 見紅以為頂多輸半

反正都輸全攻啦

Atv比4角我

修1:1

1-1

多得垃圾曼幫屈福特起機

修1-1 水晶宮派膠

修咸頓cup埋呀

全角大

輸緊防中……

3場大波波

戰神卡

gogo

修咸頓 11

dllm 射中咪入lo 垃圾修

卡數學下追和

紐狗追和 修反cup

快車期好忙

修反cup要叫幾多分鐘先得

修仔反cup 到
派長井 $100

今晚熱刺洗唔洗驗腦

atv 廢到

精工送大禮

dllm atv搞勁我
卡數幫我執返條屍得唔得

修快快快

修cup到 派我偶像大岩

入波未呀卡數拖肥

卡數12m未

維拉柏豪快啲走啦 留向度無用

馬田基利幾時死

出現了

笑死

你又嗌乜撚紐卡數

修仔角細仲有15分鐘收錢

卡數停角停到

dllm 單頭算
白半主gel
4x5 jump

真 贏完曼之後反底MODE

用心良苦

atv -3c 點叫................

燈下唔撚得？

愛字頭真係得一格

仲有時間,有希望

屌咁都救到

維拉比多三角 修仔比多兩角

Me -4

好彩補咗12.5s...唔駛輸

Atv 角細易到

修111111111

換走Boufal個傻鳩就爆角

atv角大real real jump

11C修

Cup埋 穿盤啦

修咸頓請立即完場

修31未

話時話
你地點解咁鍾意買角球？

卡數追和啦

修11c goodddddddddddddddddddddddddd

大船

一換走 禾確特就冰角

修咸頓 9.5 10.5
阿士東維拉 11.5 12.5 jumped
屌你老母

喊出黎

修入多球啦

卡數一係Cup一係愛字頭入多幾粒啦

修3-1完場ok？

只要解讀到物理上面o既阻力位
就知幾時冇阻力 可以大手買入

carroll呢場算係咁啦 前場停到咁多波

想問下今晚曼狗個盤點解咁荀？啱啱大炒完仲有半一高水

修狂攻

想知修cup既機率有幾多

屈仔拎完戰神卡越戰越勇

122222222222
CASH CASH CASH

角球神 boom

笑撚4
2場半場大角 下半場停
1場上半場大角 弄半場刷到傻

卡數追和pls

紐卡素點樣入mc

個光頭佬刷角機嚟 12c 爆埋我11.5s

修咸頓 1222222222222222222

佢係咪修角小

11.5sjumped

找卡數真係好廢

放心仲有角

屌你紐卡數點樣入到曼城波㗎垃圾

屌個龍想點撚樣 上晒身咁

有冇諗過係mc廢

維拉11.5角大 頭十抽一 100
走數買乜輸乜

Yes 依家持有既 水晶10.5s 拖肥12.5 13.5s atv 13.5s

3.2倍11.5b cashed

修咸頓 12
愛華頓 11
屈 9

LM

紐狗唔入比對家入啦

誤中假球 allined jump

喂屌 jc無啦啦封eve角盤

假封 jumped

卡數個龍你收皮啦好唔好

追13.5大了，個光頭佬喪刷

卡數似會輸多粒 好撚垃圾

愛比多角...please

Atv執笠啦

卡數ng

修咸頓 12 2注cashed
愛華頓 11
屈 9 2注 jumped

12222222222222

好彩夾到12.5b 13.5s 岩岩有少少衝動左

估唔到屈仔呢兩場咁反常

咁衝動

eve 12c

ＣＬＳ ＡＴＶ竟然無角大

主場8場不敗係點做到 咁閪垃圾

12.5s gel gel gel

修咸頓 12
愛華頓 12
屈 9

全中 goaaaaaal

on9 水晶冇入球咁撚爆

屌你咩

幫你叫12c lor

買到 無事 無啦啦封嚇死me

維拉real jump

兩場都開 係atv冰

入多粒大家開心

小注修咸頓同水晶ng

卡數點撚樣不敗

愛華頓gel得

水晶宮入球ok?

球證食角屌

李斯特城果場係咪引緊主

come on 修

我都想知之前係點不敗 冇腳好波

紐卡素追和是夢嗎...屌

唉 屌你 仲係9c
屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!

修 快

修

想買13.5b 爆9埋角球神個13.5s

個修咸頓12號係角大救星

卡數追和一世球迷

買完13.5s 即刻連2c 嚇窒左

條串屍都冇得收
咁修拿林林杯人啦,起碼有得抽

Nola 修入

個仆街卡路爾除左大隻有咩用

角球神唔通ATV 可以贏

修cup有我彪100蚊

買左3串1 3格
中返格得唔得

無mon po想問下剛剛波po有無highlight

算啦

Atc 10.5b 12.5s

中一注,炒一注姐
仲有少少水位嬴

睇Now e個兩個旁述講到好似買咗愛華頓下一隊咁

Atv比多2角

失波果下 以為自己係伊巴

琴日狼隊個大隻佬有用好多

入未找卡

我已經進入瘋狂狀態

咁岩就係冇買個場

我彪好波

屌你球球都救到 咁唔洗踢啦

又同角球神同路

水晶官神救

我bill

紐追和一世球迷

6倍卡數ng準備

打機前4c個陣 有13.5s 覺得開到 之後打完出黎買

唔得了

古亞達食撚左藥..

卡數反Cup係咪夢？

愛記大大力gel先 全格搞掂
主隊果班驗哂腦未

125倍 快入

修1313131311313

diu u av 10.5s gel撚硬

修 屌你老母 即刻入波

屌你老母卡路爾下下都跌 你紙做架？

13333333333333

派我驗腦ok?

個龍勁撚到

愛字頭半8全12

修半4定半5全13

修仔 1morec plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

勁過迪基亞

陣間轟落李城到算

半4

有料到 停左40分鐘咁制 差3角姐 屌啦星

愛刷多c比我中膽

咁都唔比十二碼 越隻手都吹 推人唔撚吹 var is bullshit

屌食屎阻住晒

屌 同路

幫你叫

球證望撚住仲要

半6全9 屈仔

who

修2.5/3b jumped

唔係

修咸頓 1:1 頂撚住!!!!!!!

14角！！！！！！！！！！

??

廢物卡路爾禁區比人推

ＣＬＳ ２場停晒Ｃ

300倍 快入

加油bill gor

拿蛇 我了

cashedddddddddddddddddddddddd

球證唔撚信佢啦 佢下下都跌 屌

14444444\
GOALLLLLLLLLLLLLLLL

唔知why咁高水
西咸點同李城鬥

4分鐘夠哂

15角

愛記安76

av奇蹟停c勇救10.5s感撚動

Atv停左40分鐘係咩事

gel

屌你老母 水精 角細輸到仆街

屌 修仔 中3注
屌 av 輸2注

水晶１５Ｃ。。。。

差啲16角

放題修仔快入

5.2倍 利申冇買

15 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
3格搞掂

戰神卡殺死了角大

水晶宮角大點買都中

愛記第3格jumped

大隻雷雷成場淨係仆街你死返去斷腳啦

16角

我GEL
我GEL
我瘋狂GELLLLLLLLLLLL

16c

真係16

個12號一個人刷咗7隻

冇啦屌 卡數

16...

16c 有撚用
無要到.......

一換傻鳩boufal就爆角

紐卡素拜拜

600倍 快入

愛記13c

愛１３！！！

屈 補5

Yes...

底線條界冇左

atv 有冇機12c 呀....................

下次bookmark呢條友

紐 13c

紐13C

幫巴打rip
好少買角

修絕殺啦

愛 -1c！

Bookmark 個12號，一條友刷7隻角癲

屈 屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔rc 就一定有c 唉 屌!!!!!!!!!

老4 彩櫻準備夾中角膽

水晶cashed iphone注

On99 9角冰到完？

嘩我屌你老母卡路爾

屌 好地地咪好 無啦啦走去買主 又輸返注

卡路爾你老母臭閪面對面都交失 斷腳啦垃撚

Andy Caroll笑到我仆街
呢D質素仲有英超踢

推第3注買左卡數

卡路耳除左高之外有咩用

買左紐果D真係多得卡路爾
成場垃圾到

愛華頓 重注收錢

13c 我老4cashedddddddddddd

卡路爾之前斷腳原來係好事

愛字頭cashed

幾辛苦追和 佢係中場同你玩波比人入返

紐卡素 班垃圾癲到

中呀 12.5b 13.5s!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿米朗 卡路爾問候區現已開放

勁到

屈 屌你老母
一紅就冇c
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔要我城

李城個陣咩事

斷腳益佢啦 空難啦條陷家產

成隊垃圾 個卡路爾特別廢

角球魔王 彩櫻BB <3

屈 屌你老母
一紅就冇c
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
屈 屌你老母
一紅就冇c
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
屈 屌你老母
一紅就冇c
啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚嬲

你冇補咩

屌好人好姐買乜撚修咸買角咪好

李城咩陣黎
點買落手

希望卡路爾斷腳收皮 唔好落草地累人累物

突然間靈機一觸 我13.5就跳船 不如捱多格

大佬，踢少一個人梗係收縮，點會仲有咁多C

星期六 4 修咸頓 (主) 對 水晶宮 (客)
大 [10.5 個] @ 1.83
星期六 5 紐卡素 (主) 對 愛華頓 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.96
星期六 6 屈福特 (主) 對 阿士東維拉 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.98

李城咩事

刷角球王moussa djenepo

彪哥祝福：
- 愛華頓 ✔
- 修咸頓❌
- 屈福特✔

燈亮好波

買撚左紐卡素同修 紐呢注輸得好撚on9

有個路字都係垃圾

刷左幾多隻?

認住佢

屈冰左40分鐘

佢刷左幾多

角球神嗰啲投注係咪隨賽事走勢而改變

李城咪玩啦 出呢d

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望下場見到卡路爾呢條垃圾斷腳

放棄人生陣

李斯特城 呢個陣......

李城冇華Dee 麥迪臣後備

熱11.5？

68分鐘落場，13分鐘入面刷4隻

愛記死全家 thanks

all-in韋斯咸

華Dee 麥迪臣 尼迪迪 後備
放棄人生陣

李城半一高水回到平半高水 笑死

李城回左成個盤

癲

紐卡數1:2果下尾柱個後衛又係柒撚懞懞
仲諗住裝越位 跟哂肯定入唔撚到

2300三場估唔到係atv角細

gel頭算

好撚恐怖

仲起勢回 就黎平手

我了 又中 100k.........

出面已經開緊平手

我了 卡數 想針

熱仲攻陣加埋FOYTH打中堅

全攻陣*

李斯特城
呢場skip算
呢個陣真係........

修個場70分鐘後8隻角，極限化70分鐘後必有4角理論

燈亮害死幾多手足

呢個陣開受讓先岩

屌你老母李城食左屎咩
韋斯咸易食收起主力真係當自己鏝讓賽都贏咩
買左早飛真係

呢條友見佢1次開心足10次
熱刺班撚樣係要呢啲人先岩

5抽1 100 果位幸運兒唔再講啦大家都知 快手留tg 準備訓

要熱了 摩拉後備＝贏

華Dee後備都冇

早飛半一幾水?

韋斯咸恐怖式啡格
CLS

上場打利都冇
唔知做wt

後備冇華dee⋯⋯

1.84平手

已轉平手 李城

CLS
平手了...

1.84平手
半一手足橙撚到

李城似會和

西咸連卡數都打唔羸

上場有

1.75 平半大注左
希望唔係伏..

應該仲有得回

無華DEE點買得落

平手想要

平手都有1.88

回撚到上宇宙

轉左盤2分鐘就2.0 ->1.96

有咩 我錯了

諾域治 韋斯咸

屌
燈亮笑死我
2個鐘輸1皮

1折賣李城半一盤

英超最後希望唔想踢了

莖莖4x1對家all cashed

點都好過角神

黑到 只買atv角大

@單單 召喚 又有野比你jer了

人地話有贏一注

我了老4 大家同一陣線

我老友單單 條飛黎

屌 冇gun到

2.17

又改左名

冇vardy仲好分
要記住 羅渣士是個天才
那352的陣

skip算
半一變平手

咩名

我話莖改左名

李城由贏盤王 變輸盤王
夠分上岸護級 可以盡情hea踢等下年放暑假年了

有無人敢入李城

人渣士賣完分比死痢狗後已經完成歷史任務
之後可以場場買對家

李城係咪歐聯都唔想踢

想直屌西咸win

想問熱個陣邊到有得睇

唔知角神賺左幾多呢 今天我就賺夠了

咁又唔好
呢隊波西波程度都好撚高

仲嬲緊自己9.5b低水
幾高水都開到 買得1.7個格

屌又勁中

屈仔10.5s@2.48 gel

唔使skip直接買對家

有無人買諾域治

勁到癲！

可all in

韋c+0.5gel

又正數

買佢不如買般尼仲穩

我利場波比個球證黑撚到on9
假波點賭

細細地玩下

勁你老味 條3串4斷1 9.5b 1.7水當輸啦

假波唔計

1.96 ->1.91

好癲 針到傻

點解釋

無vardy

難得有清肯幫我講說話

笑撚到 1.96 平手

因為我都係幅圖入面

Sor 冇心狙擊埋你

長井lm

熱個陣正到

狼隊輸盤喎
果日比熱狗絕殺

李城會唔會回到受平半

屌你老母你呢d人真係賤種黎

弱智都知一大一細 等收錢去搭頭等

本身半一盤已經買咗，平手盤無理由唔買㗎

馬會呢排做乜鳩 死撚日開大一兩個盤

次次打榜尾隊 讓半一都係鬼
諾域治最好波個中場14號後備 但又唔敢買熱

熱刺派錢

李城平手盤2倍 好想要

訓教算
希望時間可以沖淡 史迪仔嘅仇恨

咩apps

9個主力唔踢
渣sir好野

G10OAL!

+0.5買左是咪gel得

又見到你賭

留埋tg先訓 抽中左你

獌聯點睇

等緊熱刺轉一球

直接比馬會acc u 31520520

李城個垃圾陣真係
但槌仔又好似贏唔到

李城放棄

熱點玩法

熱狗角大是否不智?

李城笑左

見到李斯特城啲陣容睇到都唔開胃，唔方精彩呀

2.03

屌頭先係咪有人派左長井 係咪當狙擊手冇到

繼續買入李城盤

韋斯咸贏左9成

入早咗蝕晒，小注玩下呢個奇陣

真飛？

有名你叫 西咸

熱刺算

morgan大佬

bill買了甚麼？

熱刺了
個陣唔錯

等左你成晚

我彪勁中第三球修no goal

熱刺得返1.71 比狗買

李城回左成格 發生咩事

今輪英超 2,3,4 都唔贏唔到

系

轉打４－４－１－１
死守陣
無華迪

熱3.5
李城盤
2x1

冇 尼迪迪 麥迪遜 vardy
skip好過博

熱出艾歷臣

買李城 勇士

3格都黎

feel到kane hat trick

狗會唔會轉

熱快轉盤

想輸少d

想要角小3x1

同路

最尾一場好似

熱刺大船等仆街了

人渣打弱隊都出死守陣我睇唔透

冇啊

摩佬啲波好難hat trick

賭仔唔賭拓柒咩，啱啱走去補11.5s

學生少少地跟你

又靜靜雞乞

點知爆到16c on撚9

今時今日既摩佬唔再係以前既摩佬

熱刺全客

今日番名得一場開到 貓叫11.5果場
不過都唔見有人抽

咸巴買咩

金絲雀踢半場

曼聯熱刺下盤

最後執返注13.5B

睇緊熱果場
李城Skip，全副陣似贏1分算

明明我見5抽1 中左你

韋斯含半主啦, 李城後防出兩件廢閪老

哇屌你老母
嚇撚死我
我賭左咁多年波
好少見到呢種特殊形態：
「巨型大陰燭」

真係好罕見 ...

呢場韋斯咸盤都幾明顯係派錢

咸巴 熱點玩法

又陰燭

好有誠意

我好混亂
垃圾陣加大回對上大佬

支持我彪

咁我唯有捐吓錢俾大家

買曼聯對家有無人跟

死啦，我唔明

係wo 彪哥白禮頓出左咩？

睇埋陣先，有普巴要曼聯

mma半大

即場白禮 話最多贏一球

唔買西咸對唔著自己啦

大岩蛇呢

thx

breaking j

London Stadium保安話今場球員會逼宮
大家放心買狐狸!

想要大波

熱狗回飛嚇鬼咩

打榜尾讓半一 多數出事

下盤日

買乜

賭波唔買曼聯對家唔好話自己識賭波

半客

有冇人派我

一早買左二串一半大
係咪等死

Mma半場入唔入到三球

有無人買左角

冇人信我李城？

唔出vardy仲入到波？

今場反底

in狐狸 I trust

等9.5b了

李城禁屌

norwich x leicester 10.5b jumped

熱刺買大波了
3.5都照去

兩場半大好無

有無買角

2C

抖下再望下即場 今日中個d全部都極限開出個心爆炸

澳假11.5

你想刺激咁贏 定悶悶地輸?

狐狸FG?

贏同輸都無所謂 最緊要刺激

Mourinho fast la, 都唔刷

李城12m

李城１２Ｍ！！！

狐12m 快d全餐啦 !

屌你老母eriksen

笑死
同曼城果下一模一樣

華dee去左邊？後備都冇 點贏

韋斯咸龍門on99

咁都唔洗紅

西咸

人類總是犯下同樣的錯誤

大陰燭係咪準備jump

因為有１２Ｍ， 唔比得紅
曼城果次無，所以直紅

屌咁都唔飛身救角

李城派米

on9西含咁撚差D後防....

咁燥底

李城上！

好多李城手足

講撚左唔出vardy好分d
送多幾舊比手足
你地係都唔想羅天才

Miss ok?

飛機啦屌

二隊照收你皮

射失！！！！

拳王咁都飛機

救出

好波 我買左半大就唔入

笑撚死 咁都唔入

屌

Diu 咁都唔入

正12m miss

唔係板凳深度唔夠
李城嗰體系有得同曼城撼

咁都唔逼宮

又要射過
跳左先

VAR